別妄想係香港唔死既前提下滅共

中共唔死 香港會比渣乾渣淨變到一個鎮仔或者深圳市一部份
但而家中共水深火熱 玩謝香港黎護國係必然之事
而港共政府班仆街亦都會出盡奶力 所以除非武裝革命去政總冧友
都唔使止意班狗官停咩150 大灣區大融合 逃犯條例等等
焦土唔work 唔夠人吹雞 香港又無槍無彈 地方又細又無得去偷偷地整工場
和理非非更加ON9 曬時間 曬心機 曬氣力 可以做都做曬
美帝呀 其他國家都有目共睹香港食緊屎 再走出黎示威既作用不大
其他國家就算想幫香港都幫唔到 幫香港向支共施壓只會令支共更加大大力去滅港
無論邊條路香港都係收皮 大家都想走
雖然有班ON9仔點極唔明 比共狗洗曬腦 仲以為中國贏硬 打殘美帝
但有良知想繼續生活落去既你 身為香港人可以做既野有限
但都大家做一樣野 要撤 好似打仗咁 就要帶曬啲物資走
就算被侵佔 都要斷曬呢個地方本身既優勢 即使食屎 都唔好比支共利用呢個地方搵食
要撤就好似古代行軍咁要帶走所有物資 帶唔走都要燒曬淨低既糧同軍火 或者炸撚曬啲重要設施
還點支共都就收皮 大家盡量撤資 賣撚曬香港啲物業 資產 再轉曬去美帝又好邊到都好
還點都無可能守到支爆香港都未死 大家要專注於走佬 而唔係點樣去反抗 講真 就算血腥反抗都打唔沉共狗 你啲和理非非？
留番啲優良華人DNA 後代 去西方國家提供勞動力去打壓班支狗留學生同比錢交稅幫手滅共 去同啲鬼佬講啲香港仆街高官同佢啲子女幾咁食屎 然後排鳩佢地直至逐佢地番支那
如果支共發動戰爭 餓撚死曬啲無腦周圍吠既人類渣宰 就快滅國
就去番支那捉撚曬啲香港高官同子女 鎖起曬佢地日日餵屎比佢地食
再番黎復國 大家可以係外國惗定第時國旗 國歌 憲法 等等

大家加油 香港人去到外國絕對唔孤單

不如一齊學吓點用標符號先

要斷曬班奶共狗佢地所有後代！！！！

係呀 你好撚叻呀 死左老母未？

嘩！你好撚惡呀！小學畢業未？

Sorry 我叫香港人

你老母比狗屌
你個女比馬屌
你全家屎眼比牛屌
再生仔無屎忽
生女野愛滋
中年中風

Show Blocked User - 牛氣沖天
Show Blocked User - 飛天荷蘭人

年輕人要洗錢就去外地洗 去日本洗 係香港就慳 淨番既錢就轉美金 就蓄錢移民 咁就堆沙成塔 打沉腥港經濟

留番係香港又無錢走 唔好自殺 條命好值錢 幫香港做番啲野 就算死都會名留青史 第時建國一定會立個埤去記念你地

一向支持攬炒

支持攬炒